[7月新番] Happy Sugar Life

STAFF
原作
鍵空とみやきCOMMENT
（掲載 月刊「ガンガンJOKER」スクウェア・エニックス刊）

総監督：草川啓造
監督：長山延好
シリーズ構成：待田堂子
キャラクターデザイン：安田祥子
美術監督：谷地清隆
色彩設計：松原陽子
撮影監督：伊藤康行
編集：岡祐司
音響監督：立石弥生
音楽：亀山耕一郎
アニメーション制作：Ezo’la
製作：ハッピーシュガーライフ製作委員会

CAST
松坂さとう：花澤香菜
神戸しお：久野美咲
神戸あさひ：花守ゆみり
三星太陽：花江夏樹
飛騨しょうこ：洲崎綾
北埋川大地：石川界人
さとうの叔母：井上喜久子

做乜冇人開

出左啦咩

難民番世界第一
好似係

原來改左13號先播

睇咗少少劇透，好似唔係一般日常番咁簡單

係日常番wo

講一個jk為咗守護佢同個js嘅happy sugar life 而做出各種努力嘅日常番 好似係

糖衣毒藥

斬斬

push

今晚

木鋸

等咗好耐

留名

開得波未

漫畫第一回第一頁就

治癒

珍

依套嘢有毒

攬住牙鹽就會被治癒

睇完漫畫第一回
淨低留低比動畫

松坂砂糖有了喜歡的人。只要和那個人互相接觸，心裡就會湧起非常甜蜜的心情。這肯定就是「愛」了吧，她這麼想。為了守護這份感情，無論做出什麼都可以被原諒。

『砂糖少女は愛を食む』

hi牙井

好HAPPY

禾覺得牙菜把聲唔係幾夾砂糖

漫畫開頭幾好睇

中段情節開始好鳩

有三袋已經死左三條友?

分左屍 已經掉左d

好想食砂糖

套嘢起碼唔會有d明明想呃觀眾但伏筆伏得太明顯嘅尷尬感

btw用甜甜的香氣形容鹽真係睇2次笑2次

原來鹽得8歲

ebb個分類係"搞笑"...

繼續觀望

黑百合 push

粉毛切開都是黑的

你屋企有冇碎屍先

好正

想俾砂糖分屍

太刻意既反差病嬌

人地做實事

咁人地打正旗號sell呢樣野

呢D先係難民番丫嘛
隔離果套離哂軌變賣肉體育番

睇完Happy Sugar Life, 感覺非常治愈

好治癒

被分屍個個邊個嚟？

好後都未講

我估係鹽嘅家人，見到有幕好似影住鹽俾人虐待，跟著畀砂糖發現，殺埋分屍之後順便住埋喺盬屋企？

利伸：鳩估

唔係

原來講過 不過都係睇落去好過透你

好正
個個都係到鬥仆街

砂糖未遇到鹽之前係咪任人上？

正宗粉切黑

係

on9砂糖唔係仆街

砂糖其實好慘
好似511啲小朋友咁

OP點解要用collage style
同小圓一樣有意思咩

但係有味細路聞唔到嫁咩

有啲慘

我諗砂糖細個應該經歷過啲黑暗嘢，搞到依家個人扭曲咗

嘩屌 好撚治癒

Btw點解鹽冇發現有屍臭味

後面會講

呢套正

點解唔轉另一份工，留係度比人玩咁耐

人工高

好撚正

有老細痛腳在手，搵啱時機嚇一嚇就係皇帝工

正?條友痴撚線 隨時劏鳩你

咁咪同我妻由乃差唔多

差好撚遠

除非你係塩

我鹽濕得唔得?

牛奶係精神病 但係砂糖係真痴撚線

睇完第一集就即刻睇漫畫 希望出快d 好鐘意佢兩個

Square Enix 將呢套分類落ラブコメ

死臭雞
等出h漫J死你

拜托佢就可以屌

教佢什麼叫做愛

幾正，即刻追晒漫畫

精神病同痴撚線有咩分別

想試下俾砂糖分屍

等睇完再決定補唔補漫畫
開頭幾正
主角夠痴線

砂糖踩JJ

差唔多所有角色都有精神病

個世界究竟有無正常人

佢個fd

睇得越多痴撚線番越覺得呢d劇情好好笑

踩我

引啲班變態佬出嚟

ebb個分類

女主好痴線

見到有啲人渣的本願嘅影子,一個係暗黑版一個係性暗示版

有好多位都夾硬黎

成套野冇個人正常

抖M
蘿莉控

點解會有死神嘅音樂

睇完頭兩集動畫跟手追埋漫畫
越完成個人好不安

睇

我都聽到

成日殺人

鹽醬係天使

點解第二集公園果幕個bgm 係死神個bgm

粉紅團子頭 硬係覺得東山襯d

一集突然之間咁多角色出現, 咁多內容

但最緊要係砂糖醬

分類：露出 JK
好好調教砂糖一定好爽

咁樣佢老婆都見唔到

忍唔到一野追漫畫追到live左

即場拖入屋，喺老婆同個女面前就地正法

花江夏樹配到好正

劇情

好苦好苦好苦好苦好苦好苦好苦好苦好苦

公廁
雞

女性身體自主

卍解

金毛竟然想對鹽出手，應該好快會變理一袋袋

花江係咪射到成褲都係

蘿莉控金毛

唔係幾鐘意係咁強調 happy sugar life
定係我未理解到 有幾重要

其實每個人都好單純地想要一樣野呢一點唔錯
好像睇砂糖同鹽重逢,MK仔好波

想睇成套野會唔會有一個正常人出現

追漫畫追到live左
正常人有一個既

不過...

就算係正常人都應該冇好下場

睇落去就知架喇
動畫應該仲有一排先到
唔劇你啦

thx巴打

希望砂糖個fd有個好結局

......

應該係........由其呢part...........

呢兩條友係咪打金毛條友?

砂糖醬真係好正..........

屌...up 唔到圖.....

呢兩條友係咪打金毛果兩條友來?

砂糖醬真係好正.......

幾好唔錯

有d doki doki感覺

首op好好聽

劇情越嚟越唔知想點

Btw op首歌真係好聽

佢阿姨係咪俾砂糖熔左
Btw病嬌香菜好痴線

最後條女今集餐場景冇出過場?

好似無見過咁

打工啲人黎

講緊本身細個同砂糖一齊住個個

冇個正常人

學校老師都唔正常？

btw 香菜的反擊好治愈

啲人物關係真係複雜

砂糖醬................

p.s. 佢個fd 好慘...比完三星君攪完...之後又到污穢佬

聽人講係難民番就衝咗去睇

今集好治癒喎

同你一樣中左伏

我都想同砂糖錫錫
分開16份都無所謂

好想被女攻！

砂糖醬隻腳重要咁樣塞埋去另外條女兩腿之間 ，點忍

百合

啲劇情真係

睇嚟砂糖屋企將會多幾袋垃圾

翔子

初初覺得個男仔係阻撚住女主玩育成既死煩膠，
仲唸住睇女主殺埋佢排除萬難，
睇完今集覺得佢好撚慘
女主幾時死

會係翔子定老師?

希望翔子沒事

你見香菜臨尾嗰種眼神 就知翔子瓜多過菜

會用乜野手法殺害翔子

眼神無平時果種殺氣bor

今集以為睇緊靈異節目

睇到最後原來無死

我覺得遲啲差人先生會翻轉頭搵叔母

快點強姦我

沉撚左船啦

跟住就休班警

係咪得我一個覺得呢套係湊女番

砂糖

病菜繼續撚狗.

BTW, 砂糖好好戲. 開房門個到真係俾佢扼左.

睇左幾集都唔知睇左d 咩

同你一樣

我係睇一堆痴線佬鬥痴線

竟然無人罵係雞係公廁
睇黎插雙眼的威嚇力夠晒虐

對

開大門果下睇到好鬼緊張

原來去到咁絕
原本個單位用黎困住十七歲
自己係同一楝樓租另一個單位

有好幾次砂糖都在清潔某間房

到底係清潔緊4樓定12樓

（但4樓間房陣味到底係乜味 ）

我估係垃圾味
抖M阿sir已為十七歲俾香菜分左屍 入面有屍臭 所以先報警

香菜似係知抖m老師狗跟尾, 所以係3樓門口扮肉緊.明明今日就係帶另一隻mk妹去個間到扮野.

邊個係十七歲
下集預告係回憶？
1208嘅男主人？

女主正狗西

呢套劇情越黎越唔掂

女主正仆街
原本金毛都改邪歸正
重要送對襪比佢聞

把口話要改邪歸正, 隻手仲拎住張poster. 信佢一成.

痴線番

fd子真係自己攞嚟

冇啦 女主冇啦

佢太撚天真 不過又係既,好地地點會唸到一個人咁容易就殺人

但係fd子唔係知佢住4樓,點解會上咗12樓?

跟蹤啦

fd子

太血腥會唔會ban

呢啲恐怖電波番係咁上吓，不過弊在呢套唔算太恐怖，加埋censorship

嘩屌

先唔講佢早幾集hurt鳩女主，依家仲要一開波就影相再第一時間send出去，抵死啦

成套嘢最鍾意嘅Fd子就咁

fd子如果之前冇縮到可能都唔洗死

fd子死得好慘跟住仲要俾砂糖分屍

Fd子

RIP 飛驒翔子

前半勁悶 睇到我就訓
個下相機聲即刻醒神哂

好變態呀

嘅然都殺fd子
咁點解當初唔殺左個老師先

老師會黑警肯定會查佢最近做過乜,
查埋佢班上既人,又咁多人問個老師呢個學生點
同埋殺得太多人好易俾人查到關佢事嫁ma

四眼仔點查都冇點中條菜死穴，但係friend子上埋1208就

唔敢睇

Fd子RIP

休班警目測沉撚左船

痴撚線

見到頂帽笑撚左

定係當住更去？

恐怕當日收工已經去左

頂帽應該係伏筆,但係對劇情有咩幫助?
如果只係黑警返轉頭搵叔母(定老母黎? )
咁講黎有咩作用?定係又殺撚左?殺佢對劇情又有咩作用?
會唔會係佢出賣砂糖醬爆佢大獲俾黑警知?

好正呀
898啦fb子

只係個黑警留低咗頂帽

前日先知有呢套 啱啱追到最新果集
有d鍾意咗fd子 呢家個心嗱住嗱住

呢張好正

一出呢句都諗起聖鬥士星矢

叫做愛

劇情突然加速

已經 冇人睇

發糖啊！！

金毛仔又有大姐姐照顧啦

金毛

砂糖醬真係好正

隻黑警真係沉左船

報埋料

希望有個good end俾女主啦

唔係咁樂觀

殺過人應該唔會有

呢套野太扭曲 應該好難了

分類係戀愛喜劇來架
實係good end

下集title叫happy sugar life 我都覺有機gd end

我覺得砌糖死,俾返鹽醬哥哥先係good end

我覺得砂糖死,俾返鹽醬哥哥先係good end

醬醬哥今集表現, 跟本無幸福可言. 唔使諗.

正如之前老母走甩左, 咪一樣收皮. 而且醬醬哥只係一個homeless, 跟本無能力照顧多一個細路女.

砂磄殺人殺得太凶狠, GE可能性有d低.

說好的Happy Sugar Life呢

如果冇返去攞戒指咪好囉

WTF

香菜喺鹽醬面前殉情
鹽醬完全被香菜攻略
阿哥搵到鹽醬都冇用

on9 十層樓跳落黎都唔死

後面走馬燈嗰啲片段

IF線. GE OVA

GE/TE 選擇. 呢套就係玩呢d狗血選擇.

跟本鹽哥永遠唔會有幸福.

找返鹽醬, 鹽醬一定唔會揀佢, 唔找/找唔到鹽醬, 佢又後悔一世. 唔找鹽醬又唔會還到真愛, 但找鹽醬遇到真愛, 真愛又會俾香菜殺死. 點都係BE.

鹽醬昏迷好耐醒返

Fd子死左都要binc

結局既劇情係原創定跟漫畫？

好似話快過漫畫.

鹽醬繼承咗砂糖嘅瘋狂基因好快變女戰神開無雙

其實第一殺係因為1208個畫家妒嫉鹽醬在先. 香菜本性唔係咁.

btw金毛 rip

人形自走砲。好多毒撚恨都恨唔到。

唉...我重以為果D 走馬燈嗰啲片段係佢地之後的生活點滴

(佢地就跌落樓被"消防員彈床"救返...........之後"HAPPY SUGAR LIFE"

點解比個咁嘅結果來?

p.s. 咩叫GE/ TE ?

喺高分少女果邊甜完過嚟呢邊食屎
不過臨尾auntie果到成功氹到我笑

今個禮拜會唔會好多人跟住跳？

第一集已經知道結局
但係心好痛

明知會咁都係俾佢搞到灰咗

漫畫做到今集頭，兩個啱啱走

對我黎講
咁樣已經係good end

希望漫畫有個好結局

屌你砂糖 俾返醬醬哥哥呀

呢套野勁似黑暗類h game
畫風都似
仲有d 似doki doki

GE= GOOD END

TE = TRUE END

個教畜咩事比人拉

結局幾好
對我黎講已經係good end

之前幫砂糖掉左袋禮物

警犬點會知,香菜都死左

個尾幾正
個垃圾金毛同fd子係到搞搞震
如果唔係都唔使搞到要跳樓
同埋點解唔寫死埋鹽
依家得返佢一個

我覺得唔寫死鹽嘅原因可能係佢想開第二部,
鹽做下一個呀姨

唔知點解仲未釋懷到, 明明哩類結局已經睇過好多次
btw對上一套有咁嘅感覺應該係School Days

都有可能。塩死埋個系列就無晒接點。

跳樓果分鐘會諗乜？
甜蜜回憶！

個尾幾好 起馬無爛到

究竟太陽會唔會去醫院搵鹽

佢好似以為鹽醬都瓜左

佢冇瓜到，佢只係比阿姨搞到精神失常姐，不過佢本身都已經精神失常

如果真係開第二部嘅話,我真係有啲興趣睇

其實鹽老母幾正

難得有地獄十七歲頂包, 病菜有錢都走唔甩.

識貨

女主喝住阿哥話唔好咁粗暴果到幾深刻，配得又好

成套野最正常應該係得佢，咁都死埋
雖然話佢hurt到sugar，但佢都有反省。
rip

但係佢都係仆街黎，專登拆散鹽同砂糖嘅life

fd子正常? 人唔笑狗都吠.

佢Fall in love with 鹽阿哥, 有愛情無fd子.